有無人夾G502 (Amazon)

Amazon做緊折加上買滿USD100有discount
加埋shipping 每隻大約HKD 370

個人覺得唔好揸手

有咩好揸手?

最好落舖試
Logitech 同steelseries 都好flat
好多朋友都覺得唔好揸
個人比較鍾意rog/Asus
利申 用緊ss 手痛

睇手大細嫁，人人唔同

所以咪話落舖試

Ss緊係啦，左右通用不嬲工學差嫁啦，唔好勞埋羅記，g502出左名工學好

LM , 想夾

啱啱搵齊腳，唔使搵人夾了

此Post已完

唔知樓主可否share 條link?

有興趣!

有興趣，巴打tg

做咩又追擊我

都係官網加信用卡優惠

仲有冇巴打想夾?

想夾